唔收緊個入境限制, 咩鳩限聚令都無用

淋病個腦無撚用
遲吓醫護大爆發就好睇囉

正解